Elon Musk: The coronavirus panic is dumb

你上海間廠唔知幾時起好呢？

「中国绿卡」持有人马斯克表示 對武漢肺炎產生恐慌是愚蠢的

上年尾已經試過生產 model 3啦

一隻病毒，搞到佢啲股票唔見咗幾多錢

佢岩岩 200 爆左上 600，不過奶共都係含家產

佢以為自己可以上太空避難

幾時再黎中國巡廠呀？PRC warm welcome sent

跳番part 舞定下驚先啦

中國廠run得順賺返晒啦
#唔驚

呢兩個月計其實係升到嘭嘭聲

[選戰 = 統計學] 立法會直選，有冇七成議席，就睇你地有冇膽量

有冇話中國版會賣幾錢？

係咪白鬼啲衛生常識真係差啲

依家tsla盤數開始正數 其實佢prefer私有化賺多小小 個股價有咁低質咁低佢應該都幾開心

其實話panic is dumb 同舔共有乜因果關係？

一個人唔可以舔共而又對武漢肺炎有恐懼？

翻版坡仔蘇州工業園區
等變第2個李光耀啦

大富豪都要舐習近平啲臭腳趾

同意

連登仔：elon musk is dumb !

夠錢上太空就得 搞手都係求打個和